[
    {
        "question": "Quel acteur a interprété James Bond dans le film \"Skyfall\" ?",
        "responses": [
            "Daniel Craig",
            "Pierce Brosnan",
            "Sean Connery",
            "Roger Moore"
        ],
        "goodResponse": 0
    },
    {
        "question": "Dans quel film Disney le personnage principal chante-t-il \"Let It Go\" ?",
        "responses": [
            "La Petite Sirène",
            "La Belle et la Bête",
            "La Reine des Neiges",
            "Mulan"
        ],
        "goodResponse": 2
    },
    {
        "question": "Quel groupe de musique est connu pour les chansons \"Yellow\" et \"Fix You\" ?",
        "responses": [
            "Coldplay",
            "U2",
            "Imagine Dragons",
            "Maroon 5"
        ],
        "goodResponse": 0
    },
    {
        "question": "Qui est l'auteur de la série de livres \"Harry Potter\" ?",
        "responses": [
            "Stephen King",
            "J.K. Rowling",
            "George R.R. Martin",
            "Suzanne Collins"
        ],
        "goodResponse": 1
    },
    {
        "question": "Quel réalisateur a dirigé le film \"Inception\" ?",
        "responses": [
            "Quentin Tarantino",
            "Steven Spielberg",
            "Christopher Nolan",
            "Martin Scorsese"
        ],
        "goodResponse": 2
    },
    {
        "question": "Quelle série animée met en scène les personnages Homer, Marge, Bart, Lisa et Maggie ?",
        "responses": [
            "Family Guy",
            "South Park",
            "Rick and Morty",
            "The Simpsons"
        ],
        "goodResponse": 3
    },
    {
        "question": "Quel acteur a remporté un Oscar pour son rôle dans le film \"Le Revenant\" ?",
        "responses": [
            "Brad Pitt",
            "Leonardo DiCaprio",
            "Matthew McConaughey",
            "Tom Hanks"
        ],
        "goodResponse": 1
    },
    {
        "question": "Quelle actrice a joué le rôle de Katniss Everdeen dans la série de films \"Hunger Games\" ?",
        "responses": [
            "Jennifer Lawrence",
            "Emma Stone",
            "Scarlett Johansson",
            "Natalie Portman"
        ],
        "goodResponse": 0
    },
    {
        "question": "Dans quelle ville se déroule la majeure partie de la série \"Breaking Bad\" ?",
        "responses": [
            "Los Angeles",
            "New York",
            "Albuquerque",
            "Chicago"
        ],
        "goodResponse": 2
    },
    {
        "question": "Quel groupe musical est souvent associé au mouvement \"Beatlesmania\" ?",
        "responses": [
            "The Rolling Stones",
            "The Beatles",
            "The Who",
            "Queen"
        ],
        "goodResponse": 1
    }
]